打英文好過打chinglish啦

班毅進仔字都唔識多隻

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

點都好，用速成碼即係想整死場運動